預測各網絡公司多左5G後嘅速度

3
3G:用過幾gb就限速
4G:用過幾gb就限速
5G:用過幾gb就限速

CSL
3G: 黨鐵、隧道上唔到網，一多人就慢過龜
4G: 黨鐵、隧道上唔到網，一多人就慢過龜
5G: 黨鐵、隧道上唔到網，一多人就慢過龜

支那人仔
3G: 送中，隨時大斷網
4G: 送中，隨時大斷網
5G: 送中，隨時大斷網

用開Vodafone

外國撚？

預言家
駁唔到

Csl最垃圾嘅台

用at&t

Smartone 呢？

車尾燈都見唔到

5G多人應該都冇影響

5G: 室內收唔到

真係駁唔到

諗唔明依加仲用支那台既人諗咩

我覺得佢5G應該用4G一樣, 都係最快既台